中國聲稱自己核技術較高 要求投資歐洲核電廠 令歐中投資談判出現阻滯

Chinese demands on nuclear power investment complicate EU talks - WiWo

......

The issue of nuclear power is controversial among EU countries because such investments could put sensitive infrastructure under Chinese control.

“China wants to invest in European nuclear power plants and use Chinese technology in this area,” WirtschaftsWoche cited EU sources as saying.

During the negotiations, China had indicated to its European counterparts that it viewed its own technology in this field as more advanced, the report said.

......

法國笑而不語
差拿祖起了作用!?

爆炸技術較高

實係想偷技術

如果比你玩 到時唔知咩傾唔掂數玩野 一野炸左佢點算

點解仲燒煤？點解航空母艦仲燒油？

真係戇噏唔使本，核能勁就唔使停電啦，當人傻仔咩

將個核彈直接裝去人哋國家

大陸佬開始想直接控制歐洲佬命根，但都見佢開始急，開始頂唔順

cls

外國一直扮傻想繼續搵錢，依家係咪想搞到人哋認真玩

因為美國航母果個真係黑科技
用緊97.3%豐度嘅鈾235 高過核武器
法國佬都係用緊20%豐度嘅鈾235

中國野通常得個殼
就咁睇就先進啲嘅
入面就gg

.......無料扮四條

中國先進在加左支付寶qr code係個panel度？

歐洲佬傻咗呀

仲要20 年前已經有呢隻野

咁又未去到武器級
但真係高其他國家幾班

中共就係想掌握歐洲命脈，希望更多既融合，令到歐洲以至全世界想反共都反唔起，即係攬炒，if your burn you burn with us 咁
中共成鳩日講咩人類命運共同體就係想令全世界更依賴中國，一但有咩事都有籌碼喺手，咁樣中共高層先會無事
侵而家就係要玩decoupling China ，當decouple 成功就可以無後顧之憂咁同中共開打

福特級個燃料就係退役核彈改裝

仲有核彈用鈾咩
核彈轉曬用鈈內爆啦

.

明明自己核技術垃圾想借投資偷人野

美國佬6000幾粒核彈
佢退得役多數都係最老果批

諗返起新聞守護者嘅情節
蘇聯佬高薪請英國工程師過去畀技術
跟住屈鳩佢哋偷蘇聯機密
仲話自己嘅工業水平 唔駛靠外援

核彈唔夠遠射唔到去歐洲
所以想係歐洲起核電廠，有咩講唔掂數就開大絶黎個核電廠事故威脅歐洲
本身條deal係互相搵對方笨，依家狮子開大口想歐洲直接受核威脅

依家支那都冇一座核電係全國產好多零件唔係法國德國就係美國貨人地法國真係全部部件自己整

而家刁大大講明, 你唔肯除底褲就咪撚旨意入黎賺錢

想第時威脅炸鳩你

唔好太睇得起 歐洲班乞丐

d左膠又話係拜登出手架啦
明明係支那自己柒

支那最陰險既野心在於陰d陰d操控其他國家命脈（一帶一路債務，其他國家基建etc），關係好咪沒野大家喂喂餵，一反面/利益問題就即刻用來做人質。呢d招數做起身其他人難以察覺，就算發現左支那都大把藉口掩飾，當真係到關鍵時刻用來做人質已經太遲。共產黨邪惡程度大之餘好陰濕，其他國家根本難以反抗。

仲要撞正宜家肺炎經濟差

推

支那狗想控制埋人地生產線

如果中國可以投資歐洲核電廠，以後歐洲會有好多快遞郵件被炸毁

地球毒瘤支那狗

用佢核電廠 到時一和人關係緊張就引爆當地核電廠

引狼入室

唔可以俾芝麻人沾手科技和醫藥
否則成個歐洲被共匪wipe out都有可能

架j15都抄足su-33
但實力就

中國的會.......

邪惡程度較希特拉更甚10000倍

x2

Good quality 嘅零件佢地跟本做唔到
所以十有八九係買黎組裝
其他佢地件品成本都貴 只係補貼多到可以壓低個價同外國競爭
不過呢個係商業手段 邊個壟斷邊個話事

中国啲核電廠都係 外國整

之前傾好bill gates個新核電技術喺大陸設廠，而家唔知搞成點

核工業產業其實重點在於投產後既燃料業務，例如GE-Hitachi, 之前既西屋 等等，其實好靠之後賣燃料棒黎搵大錢，因為工藝唔同，加工手法唔同，通常反應堆邊個起，就幾乎要搵返個間買，如果係新型堆就更加你，因為燃料棒都可能有獨家技術（例如球床反應爐）

所以支那佬想做呢d 生意，無非係想搵多個機會揸歐洲春袋。一唔聽話就停供燃料棒，一間廠閒閒地1500MW 起跳，呢個春袋認真大。

Cod coldwar
靜靜雞攝d核彈入去

技術較高好似毅進狗大聲話自己毅進畢業咁撚戇鳩

哎呀故障導致爆炸

除左小男孩，美國仲有邊粒鈾彈？

個故仔聽落真係好順耳，好似邊度聽䈑咁

美國一早有微波槍實驗
但未曾見過佢哋用

如果最高功率
坦克車入面嘅人會唔會熔撚晒

美國聲稱自己軍事水平較高 要求.....

其實佢夠薑喺北京或中南海整個全國產嘅核電廠, 運作幾年實大把人幫襯

氫彈咪要鈾235引爆

invest invade

法國佬用緊核潛艇同航空母艦果陣
高技術國家去左邊

Sorry原來重未整到

姐係放幾個核彈係人地國家

歐豬窮到閪咁 真係會唔受佢玩?

到時起好啲instruction manual 之類全部都係殘體字，唔依賴返中國人operate 都唔得
一帶一路啲國家已經瀨曬嘢，歐盟班傻閪重唔知死

點止廿年
尼米茲號1972年落水
都就退役

條友真係唔識嫁wor

啲武器研發完唔量產，因為根本唔需要
直接跳級整下一代

有部分真係扮扮下變咗真傻

100%會接受
除左美國之外
全世界冇一個國家唔爭住幫支那含撚

抄完法國嘢賣返俾法國

英國脫歐真係智慧嘅選擇